有無沙田手足知邊度有淨牛筋賣

泰華居然無
係咪要去街市